曹星如宿敵井上尚彌d拳都唔似好重,係咪做馬架

好普通ja wo

我睇連登話佢已經回哂塘

同修道船比，係差d

係囉, 5張嘅野泰臣仲有力

矮仔打交係咁上下

宿敵 連同人打都唔敢喎點宿敵法

呢d 我一拳兩個